中華民國香港

台灣打曬牌， 正名中華民國。
南京條約正本係邊個度？
無違反一個中國原則。
香港依然係中國領土。

明未？

自己推